政府：立法會選舉日為9月6日 進入票站需量度體溫 有發燒症狀需要在特別投票間進行投票

政府今日（12日）向立法會提交文件，透露今屆立法會選舉日為9月6日，提名期則由7月中旬至下旬，確實日期將於稍後憲報公佈。今次選舉料設610個投票站，投票時間為上午7時30分至晚上10時30分。文件亦提及，因應疫情持續政府將在投票站採取多項防疫措施。

今次選舉將設610個投票站，選舉事務處稱，已初步聯絡400多個非政府場地的管理單位，徵求他們同意借場地，以去年區議會選舉中曾用作投票站的場地為主。而因應武漢肺炎疫情持續，文件亦提到為防止病毒在票站散播，將採取多項安全措施，投票站工作人員必須戴上口罩及手套，在投票站入口鋪設已經噴灑漂白水的地墊，選民、候選人及代理人進入票站時須量度體溫，有發燒症狀的選民會被引領到較為隱蔽的特別投票間投票等。

造票間

CLS
咁都得?
有發燒症狀入都唔撚比入啦

咁之前考DSE有發燒症狀又唔引領到較為隱蔽的特別室考試??

量埋體溫等睇要排3個鐘隊

唔可以買機場嗰款人群體溫監測咩

真

保重黨要拎大半啦

小心有支古惑的槍 見年輕就話發燒唔俾投🤣🤣

咁先好 其實多人排隊對我地有利d d 廢佬排唔到耐

有機

戴手套？CLS

sor 佢之後會話廢老優先投...

罰人口罩
應該每人派一個口罩啦

即係可以戴口罩笠住自己個樣攞啲阿婆阿伯身份證去投票

有冇義工驚公公婆婆隻手唔乾淨
會打算喺場外幫佢哋洗手

好想入去票站表演廢老咳

但係你又冇理由因為佢發燒而剝奪佢嘅投票權利㗎喎